【靈異經歷】一人一個靈異既親身經歷!

此POST純屬分享經歷,請對已故仙人抱有尊重

十年前阿婆走左 生前對大家都好好
中間白事就唔多講,講返回魂果晚一齊食餐飯
咁師父就計過大約深夜2點幾
(自己係驚既,始終人對未接觸過既野一定係恐懼,就算自知親人都會驚)

深夜2點幾左右,等埋阿婆返黎一齊食餐飯
其實好早己經整好哂亦留左位比阿婆
時間到左,在坐各位亦感覺到有陣無明風 直頭係知道阿婆返左黎
(因當時我地係開住門 點住家燈)
當晚我兩個阿哥亦有返黎算係感謝阿婆而且咁鍚佢地
大家邊食邊FEEL到其實阿婆就係到 因為師父講過就算知
你地都要扮唔知見唔到 怕你地會嚇走仙人
餐飯食完 咁大家各自訓覺 其實大家果陣都好驚

而大家上左床之後 我自己係FEEL到有隻手摸我塊面
當時驚 無人敢出聲更加唔敢打開眼 之後太夜驚下驚下就訓左
到聽朝起身問返兩位阿哥 都有相同感覺 都係類似有人摸頭摸面
而大家同樣都係唔敢打開眼 所以實際情況就無從得知

講還講 唔好擺相

sorry囉 諗住可以更加感受到

比左個負皮
自己反省下

停啊你地
真人真事都負皮

你是智障嗎

屌你 比你嚇左嚇

負皮係我比嘅

照鏡

負評

笑咗，但仍然好想鬧你

鍚我一啖就得

不如我召兩隻今晚陪你

行開啊你

含L相黎啫，港女冇化粧係咁上下樣